仆街 有細路比狗逼左上天台 寶其利街同曲街！

救人！

救命

推

做乜事

Push

屌

救人呀

咩料

擁

推呀呀呀

咩事

救人

推呀 推呀

救命咩事阿

拍片

做咩事

堆

救人啊！

唔好有事呀! 大家幫手睇住呀

救人啊屌

推爆佢

理大天台定邊呀

係咪哨兵啊....

推 救人呀

屌 都話班黑警會推手足扮自殺 證據確鑿

咩事？？？？救人呀呀呀呀

推呀

push

有機會係哨兵

救人呀
推

推 救人

有曬證據？

救人啊!!!有無記者啊!!!

Pish

push 點解迫咗上去？

根本上周同學同工廈個人就係比黑警推落街謀殺

呢次終於斷正

救人啊

pish

唔可以有事啊

救命！！！！！！！

消防呀！

唔好呀 手足

救命呀

乜事？

痴撚線

拍片吖

幫手呀附近嘅人

OHHHH NOOOOO HOW CAN WE FREAKING HELPPPPPPPPPPP

搵人幫佢地呀!

直播呀手足

救命救命救命

推

但唔係好睇得明
係有黑警企後面
定係匿埋左但迫手足自己跳
(例如要脅佢地)？

佢推

唔好死呀！！！！！！

唔可以跳落去，反抗到底
一跳就變無可疑

救人呀屌!!!!!!!!!!!

有冇Live? 推

手足直播呀

Tui

狗黎？

推左先

影實呀唔該

唔好有事個政權個社會唔值得你用條命去喚醒

地址，邊坐etc，附近有冇人

lpp

搵消防話有人想自殺 唔好俾佢哋被自殺

up

快救人

推？

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

報消防

推！

call消防

推呀救人呀

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

警：冇可疑

推！call 消防

咩事 影住先啊！

開live錄住啊

痴線
Push

屌你老母死黑警！

推
唔好有事

屌。。咩事

救人！！！！

推
推
推
又一周同學

推比消防呀

殺人囉

我都唔明
被跳樓張相下一秒唔係已經完事準備執屍，仲點救？

tui

Tuiii

推啊！！！！！！！

?

張相都睇唔太清 但都要推下先留底

SOS

屌 依家咁明目張膽呀

聽日又會多幾單墮樓啊屌

救人！！

Push救人

要影實佢.

推 救人啊

屌 救人丫！

救人啊diu

呀

call消防話有人跳樓，保住啲人呀

推啊 一定要keep住

推啊

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

而家咩環境

跳樓call消防呀！！！

快啲call 消防啊！！！！

自己call啦

無嘢喎屌

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

總之有墮樓案都同黑警有開

救人啊

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

你唔跳 人地都會幫你

救命🆘

地址呢，call消防

救人!!!!

街坊pls

Call消防

推。

搵消防

咩事呀屌

有無地址 報消防

警畜仆街死

推唔可以有事

救！

地址？

而家點

如果有強光照住就好

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

推呀屌

Push!!!!!

CALL左消防開墊先啦

大大聲屌過去！跟手call消防！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

救命啊

宜家點有冇最新情況

有冇人喺附近

Up

推！弓

地址係係呢2條街交界既理大天台？？？想call消防但唔知係邊

推咗先

依家最新情況係點！

any updates ?

parkour

我見附近有狗有用電筒照上去周圍搵
應該係未搵到？.......
希望手足平安

推！
一個都不能少！

有冇依家情況？

god bless pls

救佢啊

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

邊

依家Fb個po del左

求下你地唔好有事

推到又記者跟！！

請大家searches google trend唔同國家嘅 search trend再喺Twitter上面對應嘅tweet留#PolyU

而家點?有冇辦法高清直播
就算真係救唔到都起碼用烈士條命換到核彈
烈士唔會介意

Push!!!

Push 救人

影就一定要影
但你個講法同話想食人血饅頭差唔多

救人啊😭😭😭😭😭😭

附近嘅人請繼續留意及拍攝，以防隻popo 真係推佢哋落去

啱呀 有咩緊要得過手足條命

又推香港人去死！正一仆街

過左成個鐘 宜家咩情況呀
手足有無事

救人呀有冇人知佢依家點

推 希望有人update到

嘩 咩事

影撚住佢地！

Pk popo

推，依家點？

你係咪痴撚線

Any update

即 call 消防，記者呀 !

點解掛住拍片都唔救人